{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201520",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "중독 속초교동점"
    },
    "text": "中毒束草校洞店 (중독 속초교동점)\\n\n江原道束草市校洞618-10\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 16:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 32席/部屋:部屋なし , 中毒という鶏の足専門店は束草に位置し、そこは辛い味で有名だ。 ここは辛いが、ずっと食べたくなる味で有名で、人々の味覚を魅了した。 そのため、辛い味が食べたい時はいつでも訪問して食べることができる。 ここは広くはないので収容可能な人数が少ないが、包装や配達も可能なので便利だ。 また鶏モミジの他にも手羽先、軟骨など多様なメニューを楽しむことができる。 そのため中毒という鶏の足専門店は、辛さを感じたい時にぜひ足を運んでみなければならない店だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "中毒束草校洞店の場所はどこですか？",
            "answer": "中毒束草校洞店は江原道束草市校洞618-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "中毒束草校洞店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "中毒束草校洞店の営業時間は16時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "中毒束草校洞店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、中毒束草校洞店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "中毒束草校洞店の席数や個室の有無はどうなっていますか？",
            "answer": "中毒束草校洞店は32席あり、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "中毒束草校洞店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "中毒束草校洞店の特徴的なメニューは辛い味の鶏の足です。"
        },
        {
            "question": "中毒束草校洞店では鶏の足以外にも何かメニューがありますか？",
            "answer": "はい、中毒束草校洞店では鶏の足以外にも手羽先や軟骨など様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "中毒束草校洞店は包装や配達もしてくれるのでしょうか？",
            "answer": "はい、中毒束草校洞店では包装や配達も可能です。"
        },
        {
            "question": "中毒束草校洞店の辛い味は有名ですが、他にどのような特徴がありますか？",
            "answer": "中毒束草校洞店の辛い味はずっと食べたくなる味で、人々の味覚を魅了しています。"
        },
        {
            "question": "中毒束草校洞店へ行きたいときは何時でも訪問できますか？",
            "answer": "はい、中毒束草校洞店へ行きたいときは何時でも訪問することができます。"
        },
        {
            "question": "中毒束草校洞店はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "中毒束草校洞店は辛い味を感じたい方におすすめの店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 391
    }
}